林村迴旋處內線撚幾時收皮

無問題，你手車廢，抵處決

林村入的話吐公出口係3點鐘方向，唔怪得香港咁多外圈L 仲要理直氣壯

正線wor 師兄 咁都叫外線L?

清呢個係回旋處出口嚟，唔明嘅點講都唔明。

舊式回旋處如果地下無劃實線你行外圈係大晒嘅。我行內圈出3點鐘或者6點鐘出口cut 線搞到你要讓係我唔啱，請你繼續行外圈

又或者咁講丫，如果我自己唔熟路去到好似大圍或者德士古嗰d 仆街回旋處驚出唔到要做外圈撚，咪一路睇住塊鏡隨時準備讓人出囉

外圈優先係邊條例講？

睇多次都唔係好明你想講乜

出口唔係應該讓內線出咩

呢個圈，次次行都好小心，內線老馮抽出嚟要外線讓咁
另外林村個出口，點睇都係單線，硬係要雙線咁闊。

之前有ching都係咁樣比人撞

係迴旋處岩岩撞左車 你問我答

睇地 邊個cut線邊個輸
同埋香港人係冇平時行內線 過咗臨出之前一個口就出定外線嘅習慣
如果個個都有呢個習慣，應該撞少好多車

我都係正線出緊回旋處

exactly 我就係記返呢位師兄

又咁講 外線無車或者同你一齊出時 內線出係安全嘅
但有車就唔好咁玩嘛

所以根本所以兩線或以上回旋處都應該轉哂新式，等大家養成習慣

林村到第一個出口地下畫下線都cut唔到（不過果度cut不如行外線）
過完第一個出口好快又第二個出口
好多都直接係內線cut入去出口
佢個圈又有小小鵝蛋形咁兩邊好短

個到出口其實係單線，
內圈車想出應該係出口前cut去下外圈再出
最好加埋呢種線咁就最安全

是但google左幅圖
有時都唔明班撚樣點揸車
成q日貪快果少少霸住條外線
好似你講內線又唔識cut咁兩樣加埋就仆街啦

所以我覺得我當年考油塘學識到幾種出迴旋轉方法係好大得著

呢種出口我響西貢都試過俾內線硬出

下次再見到咁既情況咪1823，有車cam片冇得唔認

凹頭入錦田果個又係好fake 如果唔熟路係酒店個路牌跟佢行右邊線去錦田
一路行內線就要係迴旋處cut返去外線
錦田個出口位又好窄
又似兩架車出到又似出唔到咁
成日見內線出果啲車驚唔夠位出然後煞車

清你有上開馬討就會明咩叫blame the victim

唔係話外圈有優先，而係舊式回旋處內圈無優先，如果內圈車要出的話係要先cut 入外圈條線丫嘛，咁人哋行緊外圈係正線，所以咪話外圈大晒囉。